突發！美國國會稱蔡英文「台灣總統」！

蔡英文到訪紐約時，美國國會外交委員會特別去接機蔡英文

今天美國外交委員會在臉書上分享當時接機蔡英文的照片

稱呼蔡英文為Taiwan president，「台灣總統」

這應該是台美斷交後歷史上第一次美國官方稱「台灣總統」

美國外交委員會臉書連結

醬汁

幾是

唔通叫蔡英文省長

台仔打咩飛機吖 人吔美國佬幫到出曬面
一日唔正名一日都係鳩講

唔係一直咁叫？

點解唔係中國總統

叫左好耐啦

已經有實然主權何必搞咩正名

乎合美國"一個中國政策"